(推上國際）29.9漏夜改武力指引，黑警1.10亂開槍

[url]【槍轟學生】警9.30漏夜放寬指引 僅「相當可能」致他人嚴重受傷即准開槍
/url]

一改完就各區開槍，黑警想製造翻版6.4！都估到黑警係有高層blessing，容許黑警亂開槍!

警例話改就改
就算成立咗獨立調查班濫暴狗都可以冇事

點解冇人推

武力指引話改就改
推上國際呀

推

頭先直播見到克警話新警例唔需要show委任証,有冇人FC到呀？

推呀 唔可以唔提

呢度條link有提

點解冇人講